原來 Faye Wong 是 滿島光 表演 指路人

王菲

支那雞

咪同韓國雞差唔多

支那雞最撚低賤，劣根性格
又撚樣衰， 淨係識做雞

滿島光喺香港拍嗰個MV正到